民主派議員中秋派美心月餅

連登仔最憎既美心，民主派議員居然公然派發，人血饅頭食得淋漓盡致，同民建聯一模一樣既蛇齋餅稯模式
係度宣布同美心大和解

同之前派傻一樣
如果係捐比議員派既有乜問題
又唔洗比錢佢賺

你熱狗

屌我果區 我有份投佢

美心主動送？今日先派有咩用？

唔識，戴展華我就識

美心同民主黨其實幾夾，一樣放棄年輕人市場